# Translation of Plugins - Asgaros Forum - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Asgaros Forum - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2017-09-28 11:27:53+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Asgaros Forum - Stable (latest release)\n"

#: includes/forum.php:938
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: includes/forum-unread.php:147
msgid "Nothing new"
msgstr "沒有內容"

#: includes/forum-profile.php:229
msgid "My Profile"
msgstr "我的簡介"

#: includes/forum-profile.php:187
msgid "This user does not exist."
msgstr "這個使用者不存在。"

#: includes/forum-profile.php:155
msgid "Replies Created:"
msgstr "回覆建立於："

#: includes/forum-profile.php:147
msgid "Topics Started:"
msgstr "主題開始於："

#: includes/forum-profile.php:139
msgid "Member Since:"
msgstr "成員加入於："

#: includes/forum-profile.php:132
msgid "Website:"
msgstr "站台："

#: includes/forum-profile.php:100
msgid "First Name:"
msgstr "名字："

#: includes/forum-profile.php:113
msgid "Moderator"
msgstr "版主"

#: includes/forum-profile.php:111
msgid "Administrator"
msgstr "管理員"

#: includes/forum-profile.php:108
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: includes/forum-profile.php:107
msgid "Forum Role:"
msgstr "討論角色："

#: includes/forum-profile.php:82
msgid "You need to login to have access to profiles."
msgstr "您需要登入以存取簡介"

#: includes/forum-profile.php:51 includes/forum-profile.php:65
#: includes/forum-profile.php:70
msgid "Profile"
msgstr "簡介"

#: admin/views/options.php:138
msgid "Show profiles to logged-in users only"
msgstr "僅檢視簡介給登入使用者"

#: admin/views/options.php:128
msgid "Profiles"
msgstr "簡介"

#: admin/views/options.php:134
msgid "Enable profiles"
msgstr "啟用簡介"

#: admin/views/options.php:50
msgid "Show author posts counter"
msgstr "顯示作者文章量"

#: includes/forum-notifications.php:385
msgid "No subscriptions yet!"
msgstr "尚未訂閱！"

#: includes/forum-notifications.php:368
msgid "Forums"
msgstr "討論"

#: admin/views/options.php:101 includes/forum-breadcrumbs.php:82
#: includes/forum.php:328
msgid "Subscriptions"
msgstr "訂閱"

#: admin/views/options.php:58
msgid "Show description in forum"
msgstr "在討論中顯示描述"

#: includes/forum.php:950
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: admin/views/structure.php:72
msgid "List of available icons."
msgstr "可用圖示列表。"

#: admin/tables/admin-structure-table.php:88 admin/views/structure.php:68
msgid "Icon:"
msgstr "圖示："

#: includes/forum-notifications.php:211
msgid "New topic: %s"
msgstr "新主題： %s"

#: includes/forum-notifications.php:147
msgid "New answer: %s"
msgstr "新回應 %s"

#: includes/forum-insert.php:96
msgid "You are not allowed to upload files with that file size."
msgstr "您不允許上傳此大小的檔案。"

#: includes/forum-insert.php:90
msgid "You are not allowed to upload files with that file extension."
msgstr "您不允許上傳此擴充功能檔案。"

#: admin/views/options.php:125
msgid "Sender mail:"
msgstr "寄件者信箱："

#: admin/views/options.php:121
msgid "Sender name:"
msgstr "寄件者名稱："

#: includes/views/post-element.php:73
msgid "Last edited on %s by %s"
msgstr "最後編輯於 %s 由 %s 編輯"

#: includes/forum-usergroups.php:434
msgid "User groups assignments updated."
msgstr "使用者群組已指定更新。"

#: includes/forum-usergroups.php:379
msgid "Remove from"
msgstr "移除來源"

#: includes/forum-usergroups.php:166
msgid "When user groups are selected, only users of the selected user groups will have access to the category."
msgstr "當使用者群組被選定，只有使被選定的使用者群組中的使用者可以存取此類別。"

#: includes/forum-profile.php:124 includes/forum-usergroups.php:150
#: includes/forum-usergroups.php:160
msgid "User Groups:"
msgstr "使用者群組："

#: includes/forum-online.php:102
msgid "Currently nobody is online."
msgstr "目前未有使用者上線。"

#: includes/forum-online.php:86
msgid "Currently Online:"
msgstr "目前上線："

#: includes/forum-online.php:81
msgid "Newest Member:"
msgstr "最新成員："

#: admin/views/usergroups.php:55 admin/views/usergroups.php:56
#: admin/views/usergroups.php:67 admin/views/usergroups.php:68
msgid "Add User Group"
msgstr "增加使用者群組"

#: admin/views/usergroups.php:44
msgid "Are you sure you want to delete this user group?"
msgstr "您確定您想要刪除該使用者群組？"

#: admin/views/usergroups.php:6
msgid "User Groups updated."
msgstr "使用者群組已更新。"

#: admin/tables/admin-usergroups-table.php:54
msgid "Users:"
msgstr "使用者："

#: admin/tables/admin-usergroups-table.php:53 admin/views/usergroups.php:28
msgid "Color:"
msgstr "色彩："

#: admin/tables/admin-usergroups-table.php:45
msgid "Edit User Group"
msgstr "編輯使用者群組"

#: admin/tables/admin-usergroups-table.php:43
msgid "Delete User Group"
msgstr "刪除使用者群組"

#: admin/admin.php:108 admin/views/usergroups.php:5
#: includes/forum-usergroups.php:288
msgid "User Groups"
msgstr "使用者群組"

#: includes/forum-usergroups.php:375
msgid "Add to"
msgstr "新增至"

#: includes/forum-widgets.php:152
msgid "Show avatars?"
msgstr "顯示簡介相片"

#: includes/forum.php:341
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: admin/views/structure.php:176 admin/views/structure.php:177
msgid "Add Forum"
msgstr "新增討論"

#: admin/views/structure.php:163
msgid "Delete Category"
msgstr "刪除類別"

#: admin/views/structure.php:122 admin/views/structure.php:123
#: admin/views/structure.php:182 admin/views/structure.php:183
msgid "Add Category"
msgstr "新增類別"

#: admin/views/structure.php:97
msgid "Deleting this category will also permanently delete all forums, sub-forums, topics and posts inside it. Are you sure you want to delete this category?"
msgstr "刪除這個類別將會永久刪除所有其中的討論、子討論、主題與文章。您確定您要刪除這個類別嗎？"

#: admin/views/structure.php:6
msgid "Structure updated."
msgstr "結構已更新。"

#: admin/admin.php:107 admin/views/structure.php:5
msgid "Structure"
msgstr "結構"

#: admin/tables/admin-structure-table.php:91
#: admin/tables/admin-usergroups-table.php:55
msgid "Actions:"
msgstr "動作："

#: admin/tables/admin-structure-table.php:89
msgid "Status:"
msgstr "狀態："

#: admin/tables/admin-structure-table.php:77
#: admin/tables/admin-structure-table.php:78
msgid "Add Sub-Forum"
msgstr "新增子討論"

#: admin/tables/admin-structure-table.php:67
#: admin/tables/admin-structure-table.php:68
msgid "Delete Forum"
msgstr "刪除討論"

#: admin/tables/admin-structure-table.php:61
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: admin/tables/admin-structure-table.php:59
msgid "Closed"
msgstr "關閉"

#: admin/views/options.php:154
msgid "Show thumbnails"
msgstr "顯示縮圖"

#: includes/forum-online.php:71
msgid "Online"
msgstr "上線"

#: admin/views/options.php:87
msgid "Show who is online"
msgstr "顯示誰在線上"

#: admin/views/options.php:83
msgid "Enable breadcrumbs"
msgstr "啟用階層連結"

#: admin/views/options.php:76
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: admin/tables/admin-structure-table.php:45 admin/views/structure.php:145
msgid "ID"
msgstr "識別碼"

#: admin/views/options.php:21
msgid "Page which contains the [forum]-shortcode."
msgstr "包含 [forum] 短代碼的頁面。"

#: admin/views/options.php:170 includes/forum-uploads.php:251
msgid "Maximum file size (in megabyte):"
msgstr "最大檔案大小（Mb）："

#: admin/views/options.php:167 admin/views/options.php:172
msgid "(0 = No limitation)"
msgstr "（0 = 無限制）"

#: admin/views/options.php:165 includes/forum-uploads.php:247
msgid "Maximum files per post:"
msgstr "每篇文章最大檔案："

#: admin/views/options.php:95
msgid "Allow signatures"
msgstr "允許簽名"

#: admin/admin.php:52
msgid "Signature"
msgstr "簽名"

#: includes/forum-statistics.php:31
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: includes/forum-statistics.php:24
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: admin/views/options.php:91
msgid "Show statistics"
msgstr "顯示統計"

#: includes/forum-notifications.php:46
msgid "<b>Subscribe</b> to this forum."
msgstr "<b>訂閱</b>這個討論。"

#: includes/forum-notifications.php:41
msgid "<b>Unsubscribe</b> from this forum."
msgstr "<b>取消訂閱</b> 這個討論。"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Asgaros Forum is the best forum solution for WordPress! It comes with dozens of features in a beautiful design and stays slight, simple and fast."
msgstr "Asgaros 討論是 WordPress 最佳的討論解決方案。擁有美觀、輕巧設計與快速又便於使用但同時擁有數不清的功能。"

#: includes/views/post-element.php:11
msgid "Topic Author"
msgstr "主題作者"

#: includes/views/search.php:22
msgid "No results found for:"
msgstr "找不到結果："

#: includes/forum-notifications.php:360 includes/forum-statistics.php:28
#: includes/views/forum.php:36
msgid "Topics"
msgstr "主題"

#: includes/views/forum.php:25 includes/views/forum.php:37
#: includes/views/overview.php:11 includes/views/search.php:13
msgid "Last post"
msgstr "最後發表"

#: includes/views/forum-element.php:53
msgid "%s Topic"
msgid_plural "%s Topics"
msgstr[0] "%s 主題"

#: includes/forum-search.php:40
msgid "Search ..."
msgstr "搜尋 ..."

#: includes/forum.php:861
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: includes/forum.php:764 includes/views/topic-element.php:19
msgid "By"
msgstr "由"

#: includes/forum-breadcrumbs.php:78 includes/forum.php:326
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: includes/forum-breadcrumbs.php:74 includes/forum.php:324
msgid "Move Topic"
msgstr "移動主題"

#: includes/forum-breadcrumbs.php:70 includes/forum-editor.php:116
#: includes/forum.php:322 includes/forum.php:814
msgid "New Topic"
msgstr "新增主題"

#: admin/views/options.php:79
msgid "Enable search functionality"
msgstr "啟動搜尋功能"

#: includes/views/search.php:12
msgid "Search results:"
msgstr "搜尋結果："

#: includes/forum-widgets.php:129
msgid "The forum has not been configured correctly."
msgstr "這個討論尚目前未設定。"

#: admin/views/options.php:16
msgid "Forum location:"
msgstr "討論位置："

#: includes/forum-widgets.php:34 includes/forum-widgets.php:195
msgid "Recent forum topics"
msgstr "最近討論的主題"

#: includes/forum-widgets.php:187
msgid "Asgaros Forum: Recent Topics"
msgstr "Asgaros 討論：最近主題"

#: includes/forum-widgets.php:186
msgid "Shows recent topics in Asgaros Forum."
msgstr "顯示在 Asgaros 討論最近的主題。"

#: includes/forum-widgets.php:126 includes/forum.php:767
msgid "No topics yet!"
msgstr "尚未有主題！"

#: admin/views/options.php:104
msgid "Notify site owner about new topics"
msgstr "有新主題時通知站臺擁有者"

#: admin/views/options.php:46
msgid "Highlight topic authors"
msgstr "醒目提示主題作者"

#: admin/admin.php:45
msgid "Notify about new topics"
msgstr "有新主題時通知"

#: admin/views/options.php:150
msgid "Guests can upload files"
msgstr "訪客允許上傳的檔案"

#: includes/views/overview.php:16
msgid "In this category are no forums yet!"
msgstr "在這個類別還沒有討論！"

#: includes/forum.php:716
msgid "Deleted user"
msgstr "刪除使用者"

#: includes/forum.php:722
msgid "Guest"
msgstr "訪客"

#: includes/forum-uploads.php:162
msgid "You need to login to have access to uploads."
msgstr "您必須登入才有權限上傳。"

#: admin/views/options.php:158
msgid "Show uploads to logged-in users only"
msgstr "僅顯示上傳至已登入的使用者"

#: admin/views/options.php:99
msgid "Allow guest postings"
msgstr "允許訪客發表文章"

#: admin/views/options.php:38
msgid "Allow shortcodes in posts"
msgstr "允許在文章中使用短代碼"

#: includes/forum.php:249 includes/forum.php:256 includes/forum.php:264
msgid "Sorry, you dont have access to this area."
msgstr "抱歉，您沒有存取目這個區域。"

#: includes/forum.php:244
msgid "Sorry, only logged in users have access to this category."
msgstr "抱歉，只有以登入的使用者能存取這個類別。"

#: includes/forum-notifications.php:212
msgid "Hello,<br /><br />You received this message because there is a new forum-topic:<br />%s<br /><br />Author:<br />%s<br /><br />Text:<br />%s<br /><br />Link to the new topic:<br /><a href=\"%s\">%s</a>"
msgstr "哈囉，<br /><br />您收到此封信件是因為有一篇新討論區的主題：<br />%s<br /><br />內文：<br />%s<br /><br />新主題的連結：<br /><a href=\"%s\">%s</a>"

#: includes/forum-notifications.php:148
msgid "Hello,<br /><br />You received this message because there is a new answer in a forum-topic you have subscribed to:<br />%s<br /><br />Author:<br />%s<br /><br />Answer:<br />%s<br /><br />Link to the new answer:<br /><a href=\"%s\">%s</a><br /><br />You can unsubscribe from this topic using the unsubscribe-link at the end of the topic as a logged-in user. Please dont answer to this mail!"
msgstr "哈囉，<br /><br />您收到此封信件是因為有一篇新回應，來自於您以訂閱的討論主題：<br />%s<br /><br />回答：<br />%s<br /><br />新回答的連結：<br /><a href=\"%s\">%s</a><br /><br />您可以再登入後，透過在主題的下方的取消訂閱連結取消此篇訂閱。請不要回應此信！"

#: includes/forum-notifications.php:61
msgid "Subscription:"
msgstr "訂閱："

#: admin/views/options.php:34
msgid "Use minimalistic editor"
msgstr "使用簡易編輯器"

#: includes/forum-notifications.php:22 includes/forum-notifications.php:63
msgid "<b>Subscribe</b> to this topic."
msgstr "<b>訂閱</b> 這個主題。"

#: includes/forum-notifications.php:17
msgid "<b>Unsubscribe</b> from this topic."
msgstr "<b>取消訂閱</b> 這個主題。"

#: admin/views/options.php:108
msgid "Allow subscriptions (for logged-in users only)"
msgstr "允許訂閱發表（僅已登入使用者）"

#: includes/forum-profile.php:115 includes/views/post-element.php:33
msgid "Banned"
msgstr "已禁止"

#: includes/views/forum-element.php:37 includes/views/forum.php:24
msgid "Subforums"
msgstr "子討論"

#: includes/forum-insert.php:51
msgid "You are banned!"
msgstr "您已被禁止！"

#: admin/views/options.php:199
msgid "Background color:"
msgstr "背景色彩："

#: admin/views/options.php:195
msgid "Text color:"
msgstr "文字色彩："

#: admin/views/options.php:191
msgid "Forum color:"
msgstr "討論色彩："

#: admin/views/options.php:179
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: admin/views/options.php:174
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: admin/views/options.php:140
msgid "Uploads"
msgstr "上傳"

#: admin/views/options.php:14
msgid "General"
msgstr "一般"

#: admin/views/structure.php:111
msgid "Deleting this forum will also permanently delete all sub-forums, topics and posts inside it. Are you sure you want to delete this forum?"
msgstr "刪除這個討論將會永久刪除所有其中的討論、子討論、主題與文章。您確定您要刪除這個討論嗎？"

#: admin/views/structure.php:46 admin/views/structure.php:88
#: admin/views/structure.php:101 admin/views/structure.php:115
#: admin/views/usergroups.php:35 admin/views/usergroups.php:48
#: includes/forum-editor.php:167 includes/forum-editor.php:172
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: admin/views/structure.php:45 admin/views/structure.php:87
#: admin/views/usergroups.php:34
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: admin/tables/admin-structure-table.php:71
#: admin/tables/admin-structure-table.php:72
msgid "Edit Forum"
msgstr "編輯討論"

#: admin/tables/admin-structure-table.php:90 admin/views/structure.php:38
#: admin/views/structure.php:81 admin/views/structure.php:156
msgid "Order:"
msgstr "順序："

#: admin/admin.php:35
msgid "Banned User"
msgstr "禁止的使用者"

#: admin/views/options.php:161 includes/forum-uploads.php:254
msgid "Allowed filetypes:"
msgstr "允許的檔案格式："

#: admin/views/structure.php:77
msgid "Closed:"
msgstr "鎖定："

#: includes/views/forum-element.php:54 includes/views/post-element.php:28
msgid "%s Post"
msgid_plural "%s Posts"
msgstr[0] "%s 則文章"

#: includes/views/topic-element.php:31
msgid "%s View"
msgid_plural "%s Views"
msgstr[0] "%s 檢視"

#: includes/forum-widgets.php:114 includes/views/topic-element.php:30
msgid "%s Answer"
msgid_plural "%s Answers"
msgstr[0] "%s 回覆"

#: admin/views/structure.php:33 admin/views/structure.php:153
msgid "Moderators only"
msgstr "僅版主"

#: admin/views/structure.php:32 admin/views/structure.php:151
msgid "Logged in users only"
msgstr "僅已登入使用者"

#: admin/views/structure.php:31 admin/views/structure.php:149
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: admin/views/structure.php:28 admin/views/structure.php:147
msgid "Access:"
msgstr "存取權限："

#: admin/views/options.php:42
msgid "Highlight administrator/moderator names"
msgstr "醒目提示管理員 / 版主名稱"

#: admin/admin.php:31
msgid "Forum Moderator"
msgstr "討論版主"

#: admin/views/options.php:54
msgid "Show edit date"
msgstr "顯示編輯日期"

#: includes/views/post-element.php:75
msgid "Last edited on %s"
msgstr "最後編輯於 %s"

#: includes/forum.php:234
msgid "Sorry, only logged in users have access to the forum."
msgstr "抱歉，僅限於已登入的使用者才有存取這個討論的權限。"

#: admin/views/options.php:62
msgid "Forum visible to logged in users only"
msgstr "僅顯示於已登入討論的使用者"

#: includes/forum.php:944
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: includes/forum.php:502
msgid "You need to log in to create posts and topics."
msgstr "您需要登入才能建立文章與主題。"

#: includes/forum-widgets.php:146
msgid "Number of topics to show:"
msgstr "顯示主題的數量："

#: includes/forum-widgets.php:141
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: includes/forum-widgets.php:119 includes/forum.php:765
msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

#: includes/forum-widgets.php:118
msgid "by"
msgstr "由"

#: includes/forum-widgets.php:32 includes/forum-widgets.php:176
msgid "Recent forum posts"
msgstr "最近討論的文章"

#: includes/forum-widgets.php:168
msgid "Asgaros Forum: Recent Posts"
msgstr "Asgaros 討論：最近的文章"

#: includes/forum-widgets.php:167
msgid "Shows recent posts in Asgaros Forum."
msgstr "顯示最近在 Asgaros 討論的文章。"

#: includes/forum.php:842 includes/forum.php:883
msgid "Are you sure you want to remove this?"
msgstr "您確定要移除這個？"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Thomas Belser"
msgstr "貝爾瑟湯瑪士"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Asgaros Forum"
msgstr "Asgaros 討論"

#: includes/forum-unread.php:148
msgid "Mark All Read"
msgstr "全部標記已讀"

#: includes/forum-unread.php:146
msgid "New posts"
msgstr "新文章"

#: includes/views/forum.php:66
msgid "There are no topics yet!"
msgstr "還沒有主題！"

#: includes/forum-statistics.php:29
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: includes/forum-statistics.php:30
msgid "Views"
msgstr "檢視"

#: includes/forum-editor.php:175
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: includes/forum-uploads.php:238
msgid "Add another file ..."
msgstr "新增另一個檔案..."

#: includes/forum-uploads.php:220
msgid "Upload Files:"
msgstr "上傳檔案："

#: includes/forum-editor.php:139
msgid "Subject:"
msgstr "主旨："

#: includes/forum-editor.php:118
msgid "Post Reply:"
msgstr "文章回覆："

#: includes/forum-editor.php:98 includes/views/post-element.php:53
msgid "Quote from"
msgstr "引文於"

#: includes/forum-insert.php:84
msgid "You must enter a message."
msgstr "您必須輸入訊息。"

#: includes/forum-insert.php:78
msgid "You must enter a subject."
msgstr "您必須輸入主題。"

#: includes/forum-editor.php:87 includes/forum-insert.php:45
#: includes/forum-insert.php:57 includes/forum-insert.php:63
#: includes/forum-insert.php:72
msgid "You are not allowed to do this."
msgstr "您不允許這個動作。"

#: includes/forum.php:1081
msgid "Sorry, this post does not exist."
msgstr "抱歉，這篇發表不存在。"

#: includes/forum-uploads.php:179 includes/forum-uploads.php:209
msgid "Uploaded files:"
msgstr "已上傳的檔案："

#: admin/tables/admin-usergroups-table.php:43 admin/views/structure.php:100
#: admin/views/structure.php:114 admin/views/usergroups.php:47
#: includes/forum-uploads.php:201 includes/forum.php:843 includes/forum.php:884
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: includes/forum-pagination.php:34 includes/forum-pagination.php:138
msgid "Last"
msgstr "最後"

#: includes/forum-pagination.php:102
msgid "First"
msgstr "最早"

#: includes/forum-pagination.php:78
msgid "Pages:"
msgstr "頁數："

#: includes/forum.php:866
msgid "Close"
msgstr "鎖定"

#: includes/forum.php:854
msgid "Sticky"
msgstr "固定"

#: includes/forum.php:849
msgid "Undo Sticky"
msgstr "還原固定"

#: includes/forum.php:831
msgid "Reply"
msgstr "回復"

#: admin/tables/admin-usergroups-table.php:45 includes/forum.php:892
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: includes/forum.php:901
msgid "Quote"
msgstr "引文"

#: includes/forum-editor.php:98 includes/views/post-element.php:53
msgid "on %s"
msgstr "在 %s"

#: includes/forum.php:541
msgid "You are not allowed to move topics."
msgstr "您不允許移動文章。"

#: includes/forum.php:537 includes/forum.php:838
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: includes/forum.php:511
msgid "Move \"<strong>%s</strong>\" to new forum:"
msgstr "移動 \"<strong>%s</strong>\" 至新的討論："

#: includes/forum.php:1082
msgid "Sorry, this topic does not exist."
msgstr "抱歉，這個主題不存在。"

#: includes/forum.php:492
msgid "Sorry, but there are no posts."
msgstr "抱歉，尚未有文章。"

#: includes/forum.php:1083
msgid "Sorry, this forum does not exist."
msgstr "抱歉，這個討論不存在。"

#: includes/views/overview.php:32
msgid "There are no categories yet!"
msgstr "還沒有類別！"

#: includes/forum-breadcrumbs.php:62 includes/forum.php:320
msgid "Post Reply"
msgstr "回覆文章"

#: includes/forum-breadcrumbs.php:66 includes/forum-editor.php:120
#: includes/forum.php:318
msgid "Edit Post"
msgstr "編輯文章"

#: admin/views/structure.php:165
msgid "Edit Category"
msgstr "編輯類別"

#: admin/views/options.php:202
msgid "Save Options"
msgstr "儲存設定"

#: admin/views/options.php:146
msgid "Allow file uploads"
msgstr "允許上傳檔案"

#: admin/views/options.php:29
msgid "Topics to show per page:"
msgstr "顯示每頁的主題則數："

#: admin/views/options.php:25
msgid "Replies to show per page:"
msgstr "顯示每頁的回覆則數："

#: admin/views/structure.php:64
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: admin/tables/admin-structure-table.php:87
#: admin/tables/admin-usergroups-table.php:52 admin/views/structure.php:24
#: admin/views/structure.php:60 admin/views/usergroups.php:24
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: includes/forum-usergroups.php:326
msgid "Forum:"
msgstr "討論："

#: admin/admin.php:106 admin/views/options.php:8
msgid "Options"
msgstr "儲存設定"

#: admin/admin.php:58 admin/admin.php:105 includes/forum-breadcrumbs.php:24
#: includes/forum-usergroups.php:35 includes/forum.php:914
msgid "Forum"
msgstr "討論"